[TG谷] 90/00後開心行山谷！！！！

呢家天氣咁舒服，各位巴絲有冇興趣一齊開心行吓山?

行山谷不分男女，互相尊重。新人唔洗怕羞，歡迎自由開團報團。

開心郊遊團、慢腳新手團、攝影打卡團、高手進階團無任歡迎，安全至上，疫情關係，做好防疫，為己為人

如果有興趣開開心心搵吓朋友仔一齊行山，歡迎填妥google form或留tg id:

希望大家可以開開心心一齊行山，體驗香港既另一面

第二張千島湖正

留名

有冇唔開心行山谷

填咗好耐都未加過

前日行山空氣極差

古洞街市上麒麟山, 再落街山走
慢慢行, 三個鐘就完成, 唔算辛苦
山景開揚

之前入過但退咗，可唔可以入返？
Tg: swerjj